取易不取難 擒賊先擒王

發開口夢: 借咗人地拖就一定要還畀人 唔可以咁冇禮貌爭人嘢唔還
但與其由下至上逐個搵逐個還 倒不如由最易還嘅做咗先 有啲人呢 走到和尚走唔到廟嘅 至於到時搵到人你點還 自由喜好 自己發揮啦
我要瞓啦 繼續發夢